拎個垃圾盃d獌狗就周地射

好過你地上年射唔出呀 嘻

#nooffence 不要嬲嬲囝 我愛好和平

今晚唔抽幾時抽 比心機出線囉 我地直達分組賽等你地 記得黎呀

hoball

同聯賽光榮👏🏻

上年你地贏唔到既野 今年我曼幫你贏返晒

吹牙

我地好有愛

同國光榮

唔係我地曼聯拎歐戰積分 第四位邊有得踢r聯牙

兄弟

呢句真 曼利一家親

摩連奴認為歐霸盃賽事對於大球會來說毫無意義……

車路士領隊摩連奴表示，對於「藍戰士」這種級別的球隊來說，贏下歐霸盃冠軍根本算不上是一件好事。

賓尼迪斯在2012-13球季曾率領車路士取得了球會歷史上首座的歐霸盃冠軍，不過摩帥卻認為這個獎盃毫無意義。

在BT Sport製作的一部摩連奴的紀錄片中，該名葡萄牙教頭如此說：「當我回到車路士的時候，我感覺到球隊參加歐霸盃的經歷是毫無益處的。」

「歐霸盃根本沒辦法和歐聯相比。無論是這項賽事的水準、參賽的球員、球隊和歐聯都不是一個等級的。一家大球會參加和贏得歐霸盃冠軍是毫無益處的一件事。」

好酸

當時未有歐霸冠軍入歐聯
好似係

上季先開始歐霸冠軍直入歐聯分組賽，之前贏歐霸淨係得隻盃，點會重視，完全兩回事黎

又酸